玩交友app最緊要識抽離

用左個幾月
與其話心淡，應該話係睇透左

唔好以為玩一個禮拜就會識到對象
啱傾又認真傾既人，搵到一個算好彩
傾左成個禮拜都講唔到深入啲既野架話
勸你放棄啦

唔好成日漁翁撒網
match幾廿個人，實傾到你冇心機
最終又係搞著自己

Chur人覆又係on9
三唔識七真係冇義務要覆你
唔好覺得自己咁重要

當搵人吹下水，識下唔同人
啱既繼續傾，唔啱咪由佢沉
利申：識左個人一個月，日日傾計，依家吹水講無聊野多，冇咩壓力既關係更舒服

識抽插都重要

警務人員子女關注組

交友apps好難揾到真愛囖

真
個Ex係tinder識
而家散左再玩番
發現根本識唔到人
啲女根本冇心想傾計

玩耐左心態唔同左 冇期望了

同你一模一樣

啱傾既自然有心傾 其實係睇話題中唔中姐

啲女冇心傾就唔好Match啦

連話題都未講
就咁Hi 都可以唔覆
咁Match黎做咩

你初初玩個陣個心態係點先？搵人dry吹水定都希望溝下女

Hi都唔覆就咪鬼理啦 或者用下其他opening 講真覆完你hi冇野講又無謂

玩到懷疑自己係咪真係咁差
會覺得自己遇到個ex 已經花光所有運氣

條條女都高大靚仔，梗係識唔撚到人啦
當正自己公主咁揀人

絲

初初認真想識仔，玩耐左攰了，齋吹水更開心

sor 啊
我都係咁話 但有時有啲傾傾下feel到好似想追你個啲我就唔知點處理
啱傾 但唔想同係交友app識既人拍拖 直接講又好似有啲尷尬 就咁走左去又好衰

有冇一開始同人講明只做朋友

依家興咁㗎原來 以後會啦咁

真 之前有條友幾好傾 人又幾nice 一話要約我就唔識覆 然後一直冇覆過 諗返起都幾仆街

望完你個reply再望一望你個名我笑咗
有啲呢 你唔覆仲會係咁send野黎...

唔啱傾又死都要keep住傾果啲真係好辛苦

一開始玩app最初想識下人傾下計
點知出親黎個個就推我去做facial 推拿 保險blablabla
識人有咁難咩？
利申絲，已經del左app都有四個月。

當你無咩目的去玩個apps
自自然然又會識到啲岩既人

玩app不嬲就係認真就輸
不過人係犯賤，明知沉船冇好結果都係要中個頭入去，連過客都稱唔上，好無謂

點為之深入傾計？
我覺得揾到個價值觀相似，啱channel嘅人互相分享閒話家常，偶爾見面，一齊做啲賞心樂事，普通朋友咁，更加相處得輕鬆。
下下拍拖為目標，不過推緊段關係走向滅亡。

咁唔好彩 傾落唔覺得唔妥架咩

真 唔好咁刻意，會傾得舒服啲

未經歷過
個人性格唔易沉船

冇啦 都係第一次出黎傾得好正常
主要都係八下我做咩 有冇比人呃過
然後第二次出黎就話帶我去呢度果度試新野放鬆下
不了 個個都咁講

又唔洗好刻意，有時好自然就會傾到心事，傾極傾唔完咁。我諗女仔都係鍾意咁既關係多過傾閒計

不過極難遇上咁既人，大部分時間都係吹水多

或者傾耐啲先約出黎，摸清對方咩人先。唔好哂心機哂時間自己又唔開心

其實都傾左一個月左右 已經係約d人多既地方 好相處 然後下次出就覺得奇怪

搵到個岩傾的人 但我未ready拍拖
但佢似乎唔想晒時間

只可惜玩得交友app大部分人都有目的

我女朋友都係交友apps識，有冇巴絲可以教下我點拍拖？
有冇人因為太快一齊而驚？

交友app識嘅人咪又係人
你都係玩交友app嘅人

呢幾個月瘋狂玩同一個app
試過同一時間同好多個人深入傾計
雖然會令時間過得快啲
但係耐左個人會崩潰
有時真係想搵一個長傾就算
不過衰在太貪心
總會覺得有更好嘅
攰就del app
無聊果時又down返
無限輪迴左幾年
曾經都試過幾次專心淨係同一個人傾
但係最後都係會無疾而終（對方最後發現對我無feel之類）
我有時係到諗
其實我依家玩app成日一拖幾
係咪因為怕受傷呢
怕太上心
太怕失去
不過我已經上左癮
唔知點stop自己
平時生活都幾充實
不過一到夜晚就會好悶好無聊
就會開app玩
初頭諗住當識多啲人
攞多啲見識
最後跌入呢個無底深淵
利申：絲

男仔都中意
但你班女咁高竇

我都曾經係咁 不停玩 玩到攰抖一陣再玩過
相信實會遇到個啱嘅
點知試極都唔啱 勁崩潰
絲打玩td？定cmb？

Heymandi

好撚True

一堆match左但hi完無個講野，心諗bot黎？

女朋友喺交友app識 最緊要係睇緣份，嗰陣時都係玩玩下發覺啲人hea覆無引無玩，突然過咗大半年後心血來潮down返嚟玩就識咗我女朋友

我都係想搵下人講下無聊野
屌啦星 有d 靚妹係度放負能量 關我撚事咩

真

合適既人從來都係難揾 交友app係 現實生活都係

我玩過一排 ，宜家諗番起個段時期就好似發左場夢咁 。宜家過緊正常人生活睇番先會覺得自己癲

你地玩緊既都唔好比自己太忘形

真係毒黎 係用到 戒 呢個字

之前差啲沉船，比個frd救返我出黎

你咁搞法真係上癮，其實心態係怕冇人陪，但又唔想有咩commitment。我覺得自己未ready就唔好放哂成副心機落去，搵frd陪多啲自己試下戒啦。咁一定冇好結果

緣份好重要唔好彩咪遇著一大堆無聊人

比你係女，全世界都淨係得一句hi，你都唔想覆啦

試下其他opening，有新意啲

同時間同好多人傾真係好燒腦。一兩個傾得埋既就夠，現實生活中都係咁

on9

本身女已經唔會主動講野
d乜柒開頭大把人用過啦
hi都唔撚應，有心機傾咩?
咁不如唔撚match
本末倒置

咁犀利不如你班女試下，唔同開頭分分鐘人地都聽過幾十次
咁好諗阿

真呀屌
一開始唔同啲又話人地識玩
狗公黎
得句Hi又話人悶 毒撚黎
想點

交友從來只係美化食女/仔嘅字眼

我都試過有排成日玩 搵好多人傾 覺得總會遇到一個適合嘅人
但後尾發現 同match到嘅人講嘅野都係千篇一律
其實講真 要搵人傾嘅不如搵返自己朋友傾仲實際 起碼朋友仲了解你 唔洗由頭到尾同岩岩識嘅人講多次
不過玩app真係唔好淨係focus同一個傾 沉曬船都幾難搞 同幾個人傾 起碼唔洗咁易上心
利申：已經冇再玩app

呢個解釋到 與其一個一個咁揀黎like 不過like晒match到先再揀

約炮

巴打個答案正常好多

都用左差唔多成年幾
都有識到兩個做埋女朋友
但嚟得快去得都快
無辦法呢個世代就係咁速食文化

我其實都只係想搵個人拍長拖

個人醒醒目目

diu

你又係？

差唔多

因為我用得tinder淨係想扑嘢

唔係想搵人同我傾偈

係想做男女朋友定唔想做

一句講曬，有樣咪自然岩feel!

agger，幾年輕幾天真先會交友app搵真愛
純粹想搵人交配

咁我又唔覺得佢哋係天真
每個人玩Apps嘅出發點都唔同

唔係天真都係攞苦黎辛

搵到真愛既機率=0.001%
令自己心煩，失望，被人sell野，無下文，成日match唔到人，晒心機捱眼訓既機率，被呃蝦條等等等等=99%

太唔值得投資囉

你個幾月就睇透已經好叻

玩左交友app兩年到
厹係多
但如果真心傾嘅話
好嘅人都大有人在
鼓勵下大家

利申 現任交友app識 一齊就一年

[member]我唔鍾意寫到咁直接
因為我想件事順其自然啲發展
好多時如果嗰個男人寫到太露骨 我會覺得好aggressive囉，我唔係幾鍾意

我自己作為一個女仔，揀對象都要有feel先至可以上床，唔係想隨便一個男人都得。

[/

member]

我就是成功例子 我愛我女朋友

有咩app可以介紹下?

玩交友app玩到好似單機咁,一係無人match,一match就sales

佢都on99，咁撚多要求 見工咩
講到傾個計做個朋友係求佢咁撚樣

唔傾落又知個人係悶係冇新意，一句Hi都唔覆一啲禮貌都冇，憑句hi就判人死刑都On99 仲要講得咁理直氣壯。不過啲咁嘅女，錯過咗都唔可惜

仲有諗個幾有新意嘅都好，咪又係當template咁用去撩n條女，咁倒不如正正常常hi咪算

男朋友喺交友apps識
好好仔，對我好好，乜都有商有量，又有交帶，生活作息非常定時，應洗則洗，運動型，最重要係六尺高

交友app無真感情

有警甴玩交友app媾女 [多圖] [有狗撚]

而家好多00後細路女學人玩app未見過世面

試過最細match到個16歲。其實有時傾到冇話題就好尷唔覆又好似好衰

順期自然囉
佢想追你 你唔俾反應 佢一段時間之後就會收皮㗎啦

係，心諗見工都冇咁難，
又多多要求覺得自己係公主咁，無謂上心啦玩下咪算

唔好咁上心，絕大部分人都唔係認真。比起現實世界，係app切斷關係簡單得多。要有心理準備，提住自己唔好沉

同唔同既女仔傾得耐
個人會好盲目

好撚柒嬲
咪撚係交友app上心

一沉就死得
同緊自己講